點解菲傭星期日周街坐唔洗申請不反對通知書？

不如我地逢星期日搞個關愛菲傭活動， 介紹香港現況

推阿

再黎

Pish

菲傭日做夜做， 每星期只得一日假期出外休息， 如果因為日常過於忙碌而誤進催淚彈高危區域便不太好啦！

啲賓妹走得快過你
學下賓妹點樣be water

不超過50人

和理菲

因為無對特區政府造成威脅

你肯定？

中環太子大廈行過去郵局條隧道， 星期六下午兩邊都坐滿哂人每group平均3,4人， 多既就5,6 人， 成條隧道點睇都唔止50人

推

呢個幾好笑

[member]菲傭問題其實要正視好耐
一 星期日阻街 又嘈又污糟
二 人權問題 菲傭嘅入境政策完全係種族歧視 同埋人口販賣 我哋香港唔係落後國家 點解要咁樣剝削其他人類
三 外傭係導致香港極高工時嘅成因之一 男人又好 女人又好 屋企個細路有工人湊啦 家務嗰啲有工人做啦 咁你ot o天光都得㗎啦 要行開去銀行郵局定咩搞少少嘢? Office hour你困喺公司啦! 你屋企個工人會拎㗎啦!!

如果冇廉價外傭呢樣嘢 香港嘅工作環境 同埋育兒配套會正常返好多

細路返8半至3半 加個課外活動 (玩嗰啲) 5半放學
阿爸阿媽返9-5 剛好可以接送仔女返放學 兩個唔同學校都夠人手
然後5半家庭樂買送煮飯做家務食飯瞓覺

大家就可以開開心心咁生活
食得好瞓得好

幫手推阿笑

的確係有點種族歧視， 所以更加要向佢地介紹香港情況， 等佢地覺得自己係香港一份子

太子條天橋成班坐晒喺度啲嘢食又污糟又臭再加埋夏天真係想死

無可能唔過50人 求其一個公園都成地都係

因為警犬唔識用英文叫佢地走

哈
你星期日去IFC通往上環嗰條天橋睇下
你會覺得自己係菲律賓
嗰度至少500個菲傭

可能分group計
不過就算加埋一齊計
政府係唔告佢地
只告我地

D黑警唔夠膽攪外國勢力

「為社交、康樂、文化、學術、教育、宗教或慈善目的而進行的聚集或集結，或真誠地擬為討論屬社交、康樂、文化、學術、教育、宗教、慈善、專業、業務或商務性質的論題，而以會議或研討會形式進行的聚集或集結」
佢哋真係為社交嘛

咁我到時係咪可以報警
上次個美國牧師一條友坐門口都俾狗搞

其實佢地都好慘
被某啲香港人剝削左好耐

講真菲傭咁多好似無咩聽過被人拉/打/中催淚彈

仲有旺角條橋

又好似係消息仲快過我地

其實外庸喺政治問題上唔會蠢過藍絲
搞佢地實屬不智
藍絲可以被紅媒洗腦
外庸唔識中文，又點會洗腦
我同過一個菲庸傾過點睇hk宜家局勢
佢話中央係唔會出解放軍
因為南海問題上中國嘴炮話打菲律賓好多年，但都無實質行動
準過好多廢老

係呢， 究竟係因為語言問題(差佬唔識英)? 外國勢力(唔係香港人唔敢趕)?

Push

之前個日黃大仙燒街衣都趕啦

我地一係學菲傭咁， 幾個人一組， 帶埋食物同菲傭一齊坐地下， 睇下趕唔趕順便真心地與菲傭做文化交流

屌有得諗喎

想join

香港人好有創意

荃灣plz
第一站力生近捐血站
第二站荃灣公園

我都想知道

十八區巴打絲打請報料

識唔識整菲律賓style食物先
行過見到都唔知咩來

呢個唔講得笑， 如果轉哂做香港人， 一早出左黑旗

我地整啲港式食物同佢地交換得唔得

和理菲菲， 我地要connect埋菲仔

佢地每星期得一日放假都要食菲律賓食物， 就知幾熱愛

笑左

諗得過

因為人地每個星期都搞

自動默許左

係喎 點解我地唔可以好似佢地咁

仲要手持生果刀

所以依家證實左， 申唔申請， 最後都係射催淚彈。 所以如果同菲傭一齊開大食會， 真誠地交流近日社會現況， 可能會安全點

遍地開花

笑左佢地好似唔多食生果

ching ho ball

撤回送中、收回暴動、撤銷控罪、追究濫權、真雙普選 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

721

佔領馬尼拉

係非常有組織 有預謀🙄
外國勢力

大聲笑咗出嚟

可以利用！遍地野餐

喂你又岩喎

諗咗好耐點解啲姐姐仲未出嚟遊行
政府唔回應搞到大家個個星期遊行
佢哋冇地方野餐
快啲一齊出嚟啦

有無可能拉到菲傭抗爭

We need English and Tagalog leaflets!
Man Suen joe yeah!

push

你用毅進制嚟數？
有冇星期日去過旺角條天橋

會唔會累埋d姐姐

買幾盒jolibee,然後 「may i sit here?」

人哋星期一至六被僱主剝削，得禮拜日一日休息同鄉聚下腳唔好搞人啦

哩個好高質

因為人地推翻馬可斯

以依段嘢代替push

721元朗恐襲

警黑合作 警署落閘
999唔通 無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日追問插問

Copy and paste the above, please.
每日改第xx日

咪去北角
越夜越危

你當佢地街坊，唔好累埋人地啦

岩呀逢星期六日深水埗呀金鐘呀一地都係有啲仲賣嘢㖭

係囉屌你老母

你啊媽個西仲臭

因為係外國勢力

咪撚搞菲傭啦！你估佢地好想係條街聚會？佢地難得星期六日可以休息都要搞人地，換轉係你有咩感受？

突破盲腸

一起坐啦
港菲同樂日

其實係一星期得一日假期
其餘廿四小時都做野

we are working ah
fast go la

咪撚搞人啦

佢地真係冇空間先要坐係街
個份咁既糧邊捨得係香港洗錢，又要寄錢翻屋企
我姐姐係香港住仲耐過我，黃絲黎！
大家做任何野之前諗清楚啊！

唔想累到菲傭姐姐
得一日假可以見下朋友都要食催淚放題好慘